會員「﷽x8」可唔可以收皮？屌你老母

仆你個街，將個user改到咁撚長
正常係咁

你條仆街一comment就變左咁

仲要個個post比你comment一輪，D熱門post全部變晒咁
食屎啦

Agger
好似一堆血咁 不安

咩文黎

屌原來係佢個名搞到咁 我仲以為係我問題

Same here

轉用android啦

bam鳩左佢啦

Bam都唔撚得。。

推

印度文

Same

an機冇事

屌
我仲以為做乜個app 咁樣，原來有人搞事

邊一頁 好想見識下

唔知點解覺得好恐怖 見到都毛管凍

[得一圖] 撞正咁岩樓下看更哥哥係林慧韡cosplay？

第1頁 屌佢老母

熱門
好多個post都有佢
好撚煩

笑左出來

好撚好笑

我用ios都冇事

有事啊，扑完都冇用

其實點讀

屌 bam左佢都係一樣

煩膠

ios blk完都係有事

屌仲以為個app壞左

要拉到十尺遠先轉到頁

iPad啱啱好

笑撚死

iphone 冇事

屌 我都以為係自己問題

點撚樣呀佢

笑撚左

無事喎
你哋咩機？
我s7 edge

大家入站務台反映下
lihkg 有bug??

點解識壓縮嘅

an 撚 隻字頂多得1.5x闊

an機表示冇問題

呢啲真係要叫admin做野

好激氣又好好笑

Block7都無用

Ban

我以為我問題走去升級左lihkg

已經喺站務台開左post
麻煩各位入站務台反映下

Admin有User嘅名令個post有嚴重問題

搞到我以為個app或者部電話壞左

一見到已經block 撚左

頂 我仲以為有bug

收皮啦，推到bam尻你為止

Block左之後見到六個❤️

ISIS

條柒碌改左名

好撚on9

推到Bam 9 你條戇鳩仔先

咪比次機會人囉
人地都改左
利伸 無block

人地改咩名關你鬼事咩
要屌都屌admin喇

利申：an機

過站務個post推到佢bam

就咁睇無事

ios9冇事喎

連登仔真係惡 咁都要bam
利申：冇事

iphone7無事喎細機

bam啦屌

ios9 冇事

屌唔撚怪得

9點幾 我9.3.1一樣中伏

人地肯改名就算啦

痴線

同意

笑到我仆街

知錯能改

依位巴打好搞笑，佢改左名未算囉
錯都係個program bug既問題

an機原生字體冇事

好好笑

請問你改名果陣係咩心態

IOS block完冇事

之前冇試過係有佢既po轉頁
岩岩一拉笑到我仆街

admin bam 佢

個名係咩意思?

6時plus都無事喎

收皮啦 依家人地突登玩野阿

Block 左無事

佢改左名，未改名既話block左都冇用

其實係樓主講到好好笑

膠登早一兩年試過一單類似，俾人ban咗一年
個名仲要冇呢個咁長

same

傻鳩 屌屌屌

屌火車笑左出聲

想上位 bam柒佢啦

我都係得6個心

唔止名
連post title都可以玩
你睇下呢個post名有兩行
唯一解決方法應該係filter呢啲符號

仲以為自己電話有事

5s冇事喎

直頭無左#25

見到個名都毛管棟

阿爾蓋達成員？

有戇鳩仔用左呢個符號改名
不過今次係*3 唔係*8

有阻到你咩

仲係到

得3個無影響到

Cut埋尾嗰條會好d

屌，仲可以為自己hang機

無得改 bam左個符號

頭先已經想開post 屌柒條撚樣

改個名都咁撚柒阻撚住哂 抵你比人屌啦

block撚咗

變左心心

改呢D名究竟咩心態

唔識字